有無人隻貓會單眼

我不過無圖

單眼就冇喇 雙眼合埋就影過

黃色經濟圈的障礙

3隻

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

上水和你shop聽日仲有

貓單眼其實多數係因為唔舒服。如果單眼又流眼水又冇乜精神，咁要睇醫生

我果隻成日單眼 問過醫生話有機會係以前有啲事整到啲神經 但如果無咩特別狀況就唔使擔心
我睇fb谷有啲人隻貓都係咁 又係話問過醫生話無事

合埋眼就瘋狂影

推！

V面

好勁 咁多張唔係Standby影都影唔到

我個隻好少單眼通常係我返到屋企先單一下或者訓醒要嗲我

好可愛

唔係好頻密+無眼屎眼紅應該ok

有單有雙

屌

散步？

街市放養